一星期唔食一次生雞蛋撈飯就坐立不安

以前係上海一星期食一次

我知 我明 我都唔想
唯有盡買日本蛋

yes
淨食大隻生雞蛋撈飯就好大隻

佳寶蛋

我覺得啡蛋
其實最正新界蛋

d飯洗唔洗好？

去日本每次都食
勁熱既飯+蛋香味勁重既日本蛋+豉油

愈熱愈好味

最好

可以食過世

有無話要d咩豉油先好食
利申:想食

傳統啲就日文豉油 萬字頭都ok
但珠江都唔錯

邊可能唔洗，污糟到爆

傻啦 唔加飯生啪都有人

btw為大隻去食就唔好啦熟蛋易吸收啲

哇好撚好笑 哈哈

加啲三文魚子 山藥泥

邊有錢食咁豪
山藥泥其實點整 定有現成

第一次睇冇圖嘅post流口水